1. descomprimir archivos
2. por consola, entrar en la carpeta descomprimida
3. ejecutar npm install.
4. ejecutar nodemon index.js (en caso de tener nodemon) o node index.js 
5. hacer llamada post con body  {"nums":[1, 2, 3, 4, 5, 6, ....]}